晚。

珍系巧食

狗屎

呀唔係 認錯人

不靚

咩湯

Este é muito apetitoso

花生微豆湯

我系蘭

好

是 放多一晚重香